男仔唔覆snapchat係正常？

有冇巴打可以講吓 唔覆女仔snapchat嘅男仔 係咪對自己冇好感？
明明面對面有好多嘢講 但send snapchat比佢 佢睇完就算
係咪冇架啦

你send snapchat msg 定圖？

圖我從來唔覆

圖

咁應該未必冇喎
可以試才send 文字msg

無聊野真係唔會覆

Msg 禮貌上都會覆幾句

就算有好感嘅人send 都係咁話

多謝ching賜教 你要加油溝女神啊

原來係咁

咁女仔唔覆snapchat係咪正常 佢一日覆得2次

我係成日唔覆機嗰type人嚟 唔好作準

我見身邊個個都可以百幾日火 我30日已經極限

多謝哈哈，你都加油呀

對個女仔有好感 都會唔覆機？

咁就應該唔正常啦

但佢又唔係hea覆架喎！ 搞到我個心成日囉囉攣

試吓約佢出黎啦 如果佢肯出 都算對你有好感架啦

會

因為你send 過嚟我都唔知講乜好 乾脆唔覆

或者會覆啲三句一定end嘅野囉

我會心諗:咪阻我時間啦

得閒先覆 就算有女搵都唔係第一時間覆，有乜理由比個女人縛住無時無刻覆人

問題係佢知我中意佢 約佢佢都會有所避忌

咁你點溝女

比條女溝個陣佢send圖 搵我都hea回 其實好緊張唔敢覆

之後一齊咗話返比佢知 屌鳩我玩少女心 被屌到仆街

Snapchat不嬲唔覆圖
一開始玩係咁覆人圖比人已讀

啱傾嘅就會順其自然傾多啲架啦

唔一定靠Snapchat 唧